我係家長，求下你地唔好踢D磚入D車到

我都有份去救人，去發夢，有份塞車，但點解要踢D磚入D車入面，岩岩我架車無左break ，我先知道我中間條break 喉斷左，我差D停唔到車，我差D撞車死左

#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#清算黑警
#香港人報仇

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

推

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

幫推

推啊p牌推唔到

抱歉 推

Sorry sorry

Btw:你車身係咪太低？

sor

代手足同你講聲sorry

Push

push

Tui

對唔住手足 會留意 下次唔會架喇

萬分抱歉！

Sorry

推1

sorry

sorry真係無敵

我覺得係啲藍清磚個陣求其踢埋一邊 踢左啲落南底
手足如果set rb個陣點會擺車底浪費左舊磚

Sorry 人命黎，各位手足要留意下

正常應該唔係手足做
放車底真係聞所未聞

總之小心，做過家長車而加都有藍絲記底再比統戰佢地發放出黎，人身安全都要小心

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

我行咁多區
手足都係放路到

唔係想割
但係我諗應該真係清路障先會放埋係一邊

踢啲磚入車到

推反省

tui

721831

正路手足唔會清road block, 唔會踢落車。。
不過我都講聲sorry 先

對唔住啊

夾錢！！！

對唔住

可能係你行過啲磚 jip咗舊磚入車底？
非常感激你

代手足講聲sorry

sorry
好彩你無事

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

啲藍絲清磚踢埋一邊

同你架車無BREAK有咩關係

放相上嚟比大家睇吓

Tui and sorry

點解要踢磚入車

唔夠油會着hand break燈
set rb 大家小心注意下，不過我都覺似藍絲清磚亂掟多
車主開車前都小心啲，多啲留意錶板

反而想知你最尾點停架車

幫推sorry

親身經歷係開開下車手足set緊roadblock
佢踢啲磚出去馬路想阻止啲車行
最後唔想都要落車清走車前車邊幾舊磚唔係一開車架車實爛

唔好放私家車
要放就放白色MAN狗巴士同大利GLBus

邊個手足咁on9

我都冇見過放車底......

對唔住，各位家長
我地會改善，對唔起...

相都無張 ？？？

推 代手足say sorry

睇完題已有同感，咁辛苦拎磚出嚟放車底有啲浪費。

btw 如果見到會留意下。

多謝你唔割
偷偷地講：一停低我就會叫人搬啲磚埋一邊先 希望多人咁做

岩呀 睇清楚先啦

推啊唔該

agger

Sor手足 洗唔洗幫手出錢整？

首先, 點撚解你會話係手捉踢既

推！

多謝你

一定係啲畜先會咁左踢右踢
話明Set rb我掉入車底做乜鳩

up

呢排發現好多家長車都被誤中，有冇辦法避免？

Pish 注意下

幫推呀 好重要

咁撚大獲
幫推
對唔住家長

無論係咪手足做 大家都警醒少少啦
小心啲無壞既

好少見手足踢d磚入車底 做RB
通常係車前面搭拱橋型 唔比車行咋wor

btw sorry 家長

代手足講聲對唔住
會改善架啦

p

代佢地講聲Sorry
到底係邊個咁On9

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推比多啲人睇 好多人都急 可能唔清楚

Noted sorry

相都冇張好冇誠意姐阿sir!

做錯就認！改善！升lv！
對唔住

唉 呢啲情況只可以講句對唔住

sorry家長 我地好可能又會少個家長啦

嗰#做多左

Sorry 左先 但未必手足做

冇break你點停到架車？

你架車唔喺嗰度出現咪冇事囉

樓主一開車就比油唔係鬆 brake?
鬆 brake 應該已經感覺到唔妥？
最後是咪拉 hand brake ？

覺得唔係有心搞你架車 可能係有人唔覺意踢左入去 sorry

投票方法

sorry push

自己汁生

有圖說明下？

sorry 要改善

呃錢嫁

手足多數set磚 踢嘅多數係清路障嘅藍絲

點肯定係比d磚整斷？

sorry呀

咁危險，好在冇事，好人一世平安

其實點解今個星期無行動post？

不如你睇下車結構再開POST啦

睇落幾好喎

你個break有事會撻到車匙？

好彩冇事 我代手足們同你講聲對唔住

大家小心
開車前都check下
有時未必係後生踢
係有人清RB果陣......

Sorry 好人一生平安

幫你推 手足真係要小心呀！

要圖就唔洗啦 唔係要你地俾錢我，我只係想講唔好再踢D磚入車到，我塞係尖東內街個邊

痴撚線
車都有黃藍，
亂鳩咁黎

Pish

其實會唔會係啲狗扮示威者做??

放磚係前 我地可以避 踢入去 救唔到🙇🏼‍♂️ 不分化 不割蓆
光復香港 時代革命

sorry 家長

推呀

其實未肯定係咪真係同路人做, 有可能係卧底或者藍絲
但如果真係手足唔小心整到唔好再有下次
麻煩現場如果有人見到即卡去阻止

推
一定推
可以改善
相信各位有能力改善

18區黃藍食店Bot

sorry家長

sorry 不完美 可接受 要改善

sorry,幫推

卧底狗表示 ：原來可以咁玩

咁都唔死？搞錯

有班陷家鏟咩都搞一餐架啦

SORRY
應該唔係特登
有時一野踢落去可能都唔知啲磚飛去邊
以後注意

sorry真係無撚敵

11.25 星期一 繼續黎明行動

大家要反省，改善

黑警扮手足踢

革命就係要犧牲㗎啦

Blocked

代大家講聲對唔住

對唔住
手足加油

啲連登仔係咁同我講既

推
希望其他家長都注意下

要改善

對唔住😭😭😭

第3-5咩名？

對唔住！！

推同埋好多謝巴打接仔女們

曲?

提提大家

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做
建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

快d整好唔係好危險!

推..... 明白

勇武前線請留意

sorry, 會留意返

P

幫推
有錯就要認
同埋避免下次再犯

..…

可能係釣魚Post！知道就得啦，咪撚回！

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做 或票站無民調做
無論咩情況 建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

今日投票要咁做

好人要一世平安

之前有家長叫唔好放釘，或者放左釘要寫字警示

你班連登仔先屌撚到人地無倫

sorry ? 哂氣啦 唔撚講到會死人都唔道歉

咁唔係可以點唯有吸取教訓下次唔好囉

幫推，手足要留意

磚依樣問題真係要改善 係邊方面都係

推 之後會改善

做乜係咁sorry 我地幾時有行動係踢磚入車底 係又認唔係又認

見到啲手足整磚陣掉得好近啲家長車好牙煙
利申 有嗌佢哋小心啲

家長辛苦了
無論架車屬於咩人，我相信手足係唔會特登整爛
不過你知，咁多小朋友唔係個個都對車有認識
掉左入去，唔知對架車有咩損壞

多謝家長你嘅包涵
小朋友，如果係你做，無論有心定無意，希望你要改善，下次唔好
其他小朋友都記得小心d

如果係狗做嘅
我屌你老母
希望你班垃圾全家都比人車斷腳

係囉，唔係可以點姐
你睇下你乜撚嘢態度？
屌你老母呀我
下次唔屌得咁大力囉

呢位巴打就高質喇
同上面某啲撚樣真係高下立見

雖然唔知係咪手足唔小心
但都講聲 sorry

咁驚 快啲check車 好彩你冇事
Sorry 冇下次

唔洗再對唔住 諗吓之後行動

推 同埋代手足同你講聲對唔住

btw家長們保障自己希望你地裝個車cam

推左先但有咁做咩？

你示範一次點樣道歉黎睇下？

早兩個月先講過 整rb咪鳩掉磚去啲車前面
我之前去示威區接人
見前面拉水馬出馬路都即刻停低
跟手啲手足就不停掉磚出馬路
掉正架車前面兩米左右
遲早tk自己友

又唔係佢掟嘅，你想佢點？

從來未見過有手足將磚放落底, 好似上面咁講, d磚咁有用點會收埋

合理

咁都有?

不了，停車係示威區要收埋個車cam，
俾佢地見到有車cam，你塊玻璃無硬。

推推推sorry

無揸開車，謝指教

大撚把傻鳩唔用腦

對唔住家長

推！

好彩你無事.....
代手足講聲對唔住 推！！！

首先多數你咁都唔割 之後代手足一萬個抱歉

依樣又係要講，試過遇rb喺正前面
全部喺晒馬路叫口號，企天橋嗌果啲口罩都無個
啲車全部有車cam影晒。。。

依家有人叫你個撚樣道歉？
上面有人完美試範咗點解釋得令人信服啦
真係屌你都哂鳩氣

Push 手足留意返

好人一生平安

對唔住對唔住 代咁多位手足講句對唔住

踢啲車入啲磚度

推。。

推推推

整好未，我幫你整

去channel投稿應該多d前線手足睇到
不過班狗清場都會周圍踢
車主最好都check一次先

唔理邊個都好啦，都要提醒手足小心呀

曲直難分

我出黎發夢真係未見過有手足會擺磚落車底度
會唔會係清路障個陣攞埋一邊然後唔小心有人踢左入去

係brake唔係break呀!

同埋乜條喉咁易斷嘅咩? 條喉係外露嘅咩? 😳

真呀 放張相上黎大家研究下

車隊好珍貴，大家要珍惜

可能係有人行過掃下掃下掃入去掛，見佢只係提下手足又唔係話要收錢就廢事質疑佢

黑警做唔得呀,唔好瀨手足WOW

push har

唔好意思！

sorry!!!!

sorry 好在手足你冇事

推 sorry

推

代手足講聲唔好意思

代手足講句sor

Pushhh